# Os sindicatos
O movimento trabalhista americano está em declínio constante nas últimas décadas. Apesar do fato de a maioria dos americanos ter uma visão positiva dos sindicatos, o número de membros caiu drasticamente desde seu pico em 1954 (quando era de cerca de 34,8% da força de trabalho), atingindo um mínimo desanimador de 10,7% em 2017. Com o tópico de sindicalização (junto com as questões trabalhistas de forma mais ampla) reingressando no discurso público nos últimos anos, vale a pena dar uma olhada nos benefícios extensos e bem documentados dos sindicatos, a fim de lembrar às pessoas por que eles pensam com carinho neles instituições e, esperançosamente, inspirá-los a colocar seus pontos de vista favoráveis em prática tornando-se membros.
